我一直以為菠蘿同鳳梨有唔同，點知原來食起上來果陣，舊舊都一樣

真

咪扮野啦。台妹同港女就話有分別姐，鳳梨同菠蘿咪一鳩樣

on9仔
鳳梨同菠蘿係唔同嘅嘢嚟

睇樣都唔同
on9仔先以為一樣

我一直以為青檸同檸檬好唔同，點知原來飲起上來果陣，啖啖都一樣